天能小隊, 其實有4個阿頭？

4個人權力係平衡, 冇得一個話晒事

黑人, 不解釋
neil, 不解釋

男指揮官
紅藍密室衝入來救人, 最尾同黑人lead red team, 分左部機做三份

女指揮官
紅藍密室衝入來救人, 最尾同neil lead blue team

配合返塊石, 有2個正向tenet, 2個逆向tenet
就係靠呢4 個tenet 達至平衡

暗示男女指揮官, 是但一個係逆向人？

男女隊長知啲唔知啲
neil知曬但死咗
得主角咩都知
所以主角先係真正大佬

樓豬唔係剩係得石頭咋咩